一人一隊曾經令你好驚喜的球隊

15-16李城

gotze reus 利雲 嗰隊多仔

00/01 葉士域治

所以時期既垃圾利

香港隊

嗰陣好勁喎
對箭頭尼赫特搭高華斯域
中場沙比阿朗素同迪柏祖

講起零二不得不提塞內加爾同土耳其
塞內世界盃成功之後仲彈起左一批球員
乜迪奧夫嗰班

富咸入歐霸決賽果年
打到加時先輸

Btw 反勝祖記果場先經典

1994世界杯
保加利亞

13/14猁記

降班前幾季既新特蘭

17/18 大埔
估唔到呢個陣容發揮咁好 黃威又可以爆返起

歐聯車路士

韋根
死極都死唔去
不過最終難逃一世

季中都未到

2016歐國杯冰島

97凱沙羅頓

賀芬咸

黑池

04年希臘

17-18曼城
37勝1和拎英超，仲要歐聯冠軍

咁點都算係有d驚喜既

樓主點解係咁開post扮識波？

羅渣士既史雲斯

尼赫治，高華斯域

我係識呀
唔係扮lo

利物浦

黑貓 貓有10年命 一過10年就死 依家重可能再降

列哈格
之後走去教希臘拎歐國盃

宜家排第幾

發夢都未有咁早

學神時期既利物浦
呢兩年既阿狗
長買對家場場賺

一樣

英冠23

歐霸米堡
達寧 楊格既維拉
上季monaco
前幾季既馬體

14-15大阪飛腳

椰子是無辜的

上季RB萊比錫

每次睇返球員同球迷拍手段片都起雞皮

上一場垃圾車

真係好撚驚喜

1901 港會

迪柏祖左路
右邊係俄佬卡賓

龍門係前猁門神韋斯達維特
尼赫治嗰季入左23球同朗拿度打和 高華斯域都入20
一高一快標準雙前鋒拍擋
而家無呢支歌仔唱Lu

其實nihat真係好波 皇蘇柒潛都有西甲亞軍 只係衰斷ACL

前年嘅滿地河衝擊,爭少少贏埋中北美冠盃

艾沙雲累猁冇英超都講得出叫識波

今屆既阿

利物浦

隊長一野跣撚走左第一個英超冠軍

李城真係好勁
季初到季中諗住虛火黎
點知lead足成季

李斯特城

仲有一線鷹

2012-2013 馬拉加
歐聯八強對多蒙特 最後輸黑哨

果陣有easygo,辛達告魯斯,卡巴尼路
仲有eliseu,D遠射超犀利

尖FC咪仲驚喜！

早兩個月 西鯨連續七場 主-客 / 客-主

09賀芬咸，ibesevic 19場18球，半季冠軍
可惜winter break換完大場即刻當黑，傷哂班猛將，一直浮沉

仲有古斯達禾同沙利荷域

有無人記得05-06 米堡殺入歐協決賽？

維度卡果季好勁

今年既基爾
進攻節奏快到

以前奧尼爾教個隊阿士東維拉

半季不敗
騎住有費高拖舟大哨嘅皇馬

不停次回合反勝

1999-2001 華西 連續兩年入歐聯決賽

湘北

西維爾06-07
前一年拎歐協盃,季初3:0歐聯冠軍巴塞拎歐超盃
3線齊進,西班牙盃贏基達菲奪冠
歐協盃12碼贏愛斯賓奴,衛冕成功
西甲半程冠軍,去到最後一輪都只係落後皇巴2分,咬到最後一刻
下一季開季2回合計6比3大炒皇馬,拎埋西班牙超級盃

細個嗰陣嘅列斯聯

果陣係咪法比安奴簡路迪

今季屈福特

般尼茅夫，升班馬攻得有板有眼，同其他中下游好唔同

上年元朗，組織睇到嘩嘩聲

利物蒲

10荷蘭
條垃圾防線都反勝巴西
入埋決賽都係打少個先加時輸
14荷蘭
第一場復仇西班牙咀都O埋
換龍撲12碼又係估佢唔到

尼赫治果隊皇蘇，last1場知道對面贏波，但尼赫治叫D隊友慶祝入波，果時覺得好感動

12-13 車
杜奧巴

98克羅地亞
04捷克 希臘
08土耳其

15-16 韋斯咸
巨人殺手

川崎前鋒

波班, 蘇加

0809禾夫期堡
馬卡夫帶隊，迪斯高 比拿利奧 格菲迪 米斯莫域，聯賽贏拜仁

利物浦 場場都咁驚喜

11牛仔

上年既鹿鹿鹿角
世冠盃四強贏南美波，決賽同皇馬打得好精彩

08歐國盃俄羅斯

唔知邊屆既南韓

17-18嘅don't慌壟屍

17-18 雷霆

海賊恒安

川畸前鋒，上場打少個都反cup 3:2

佢死撚左了

皇巴雙霸當中拎冠既馬體會
前年既李斯特城
反勝歐洲霸主既利物浦
06年世界盃既意大利
上年歐國盃既意大利

15-16

阿特蘭大鷹隊

LETS GO HAWKS

1213馬拉加 入到歐聯8強 差少少就入4強
1314馬體會 歐聯打到決賽 唔係拉莫斯一頂直頭拎到冠 又拎西甲
1516李城

天水圍飛馬

12/13既修咸頓

06世界盃千里達
熱血逼和瑞典

aik 買親都中伏

02南韓

98-02年的列斯聯
個個都係年青球員，得一兩個老鬼
踢過入歐聯4強

保頓

自膠

韋根

係

你冇錯喎
係入過歐聯4強

仲有04-05皇家貝迪斯

巴西雙星 奧申卡奧同奧利維拉Carry成隊波

奧申卡奧FM好撚勁

仲有新秀祖亞昆

12年轟
分組賽打到最後一輪先反cup出線
16強首回合對拿玻里輸1:3
次回合主場贏番3:1加時依雲奴域臨完加時上半場射入贏4:1
4強打巴塞主場贏一球
次回合作客巴塞踢少個兼輸緊2:0奇蹟追和 仲要美斯射失12碼
決賽無隊長無依雲無美利拉斯又加時被罰左個12碼都守和 最後贏埋12碼
5場波場場都俾人禁住踢
場場唔係靠對面中柱就係射失12碼 果年真係負碌足球

果年真係整定係佢地

馬拉加最慘 比多仔黑出局

02塞內加爾

Maribor, 入到歐冠分組賽仲要雙殺利物浦

16葡萄牙

富咸

比爾沙 畢爾包

姐係點

14 巴西隊

貝迪斯拎第四果年好勁..
仲記得果期西甲阿辛卡奧同列基美係咁入罰球

btw 果時貝迪最撚緊要係senna joaquin

好撚記得joaquin 有場對皇爆到卡路士傻

其實真係無野驚喜得過果年李城..38場波...仲要英超....幾撚痴線...

格菲迪，迪斯高果期嘅狼堡
艾列頓嘅雲達不來梅
斷拜仁壟斷，一定驚喜！

自 senna 係黃潛 撈亂左

2012史雲斯
2014修咸頓

希臘 歐國盃冠軍

你岩

記性差咗

嗰陣祖派路 Nathan dyer 施古臣 同之後去左曼城嗰個 唔記得左咩名 呢幾條友好好J

冼佳亞？

泥門

拎到全國冠軍真係估唔到

迪奧夫，法迪加，卡馬拉，迪奧普全部出左名就收皮

好似係

iceland

1902-03 曼聯

14 哥斯達黎加

09-10羅馬
08-09阿

學神

格菲迪淨係勁左個季
好記得個球撚晒成條拜狗後防然後後掙鋤入

左閘Ben Davies, 右閘Rangel都勁
後邊有Ashely Williams一夫當關
中場仲有Britton掃波

最後唔少得前面入波既Michu

仲贏埋聯賽盃

上季幾驚佢降班

皇家馬德里

99 曼
12 車
李城 奪冠果年

浦和紅鑽 仆佢個街 唔買就嬴 買親都輸 正閪波

同埋半場買角大
點知下半場都係冇角球